堀越耕平畫熱血漫畫但其實係頭腦派

我的英雄學院明明世界觀同能力設定都好求其，角色形象薄弱。

但成套嘢有哂少年漫畫嘅元素：

努力、傳承、成長，同埋討人歡喜嘅女主，

仲有講啲唔講啲引你睇下一集嘅套路。

完全咁解決咗套嘢本身劇情敗筆同自相矛盾嘅能力設定，例如峰田係體育祭第一輪可以痴到自己(設定係會彈開自己，痴住人地)

以己之長，掩己之短，頭腦派漫畫家

推

D負皮

開始吹奏一套同黑色五葉草參唔多級數嘅漫畫

成套野俾人吹大咗

海賊王接班人

搶爆豪嗰段同火影搶佐助係一樣

羊群

頭腦派
其實就係出久不顧一切後果
出100%one for all 打爆敵人
然後自己自殘 要阿婆救

講緊係作者頭腦派，唔係劇情

唔睇內文尻回

劇情唔係作者作出嚟㗎

講緊佢用其他優勢遮掩劇情敗筆囉咪

睇內文啦中學雞

你呢啲垃圾內文都需要深入研究？

郁啲就標籤人 低章到

唔睇內文再屌柒人，邊個低質啲

「但成套嘢有哂少年漫畫嘅元素：

努力、傳承、成長，同埋討人歡喜嘅女主，

仲有講啲唔講啲引你睇下一集嘅套路。」

原來呢啲叫做頭腦派

取長補短都唔算頭腦派

唔通下下推理計數搵真相先叫頭腦派咩

講緊佢套嘢劇情咁尻hea都紅得起係頭腦派呀

傻尻中文fail仲咁串串貢

照你咁講黑色五葉草其實都好紅

啲推理能高撚到

你駁緊啲乜呀傻尻，冇人講過推理=頭腦派呀

睇清楚我講啲乜先射你啲精出嚟獻世啦

中文fail到一個咁就收皮讀多幾年先出嚟丟人現眼啦廢物

你繼續漫漫沈醉自己啲垃撚圾中文能力啦

又話人唔睇內文
Ok 引完內文出嚟
原來擁有嗰啲原素就係頭腦派漫畫家
又話人理解唔到你想表達啲咩（其實你都冇定義咩係頭腦派 ）

你話我的英雄學院咁都紅到係頭腦派
咁我話黑色五葉草都好紅
即係套漫畫「紅」就係頭腦派？
咁田畠裕基都係頭腦派啦
係咪咁樣理解啊
諷刺緊樓主你個推理能力高啊傻西

你竟然就理解推理＝頭腦派

真係唔知邊個先係中文fail喇

自己唔問清楚再亂屌人仲大條道理

中學雞EQ